吳雨霏呢個story係咪代表佢係黃

我好中意Kary架
好開心呀

黑暗指甲由

似買兩邊囉

Don’t ff too much...
買曬兩家自己對號入座..

光=警察頭頂支電筒
黑暗=黑衣人
意思即係警察射殺示威者 黑衫人從來贏唔到政權同警甴

食屎啦吳雨霏

你個名

其實你聽佢首愛是最大權利都知佢係黃

「遊行直到夜晚多淒美」

可能 廢事話唔係又比人話黃色經濟圈標準太harsh

願榮光歸香港

岩呀

正如do姐果日喊曬口講“點解香港攪成咁”

之後成班就話佢黃

del曬903 DJ IG
同班親中韓星fd

諗起都興奮

但係支那禁韓架喎